Android機有冇方法做到完整Backup？

以前就話root咗可以用titanium backup app data
或者用helium backup，但係android 10好似已經唔得

android有冇方法做到好似iTunes咁完整backup成部機？

用返自家廠既backup

titanium點解唔得，仲用到喎

nandroid backup未聽過？

唔想root，依家Samsung綁得太緊

太耐冇用android，冇聽過
即去搵下先

用三叔好難幫到你

唯有麻煩少少啦

我都係Samsung

基本上三星自家既備份架構已經做得好好，如果日後用返三星機，自家備份會係最好

如果打算轉其他牌子，我會用google 裝apps時restore, full backup 只係方便左桌面setting 可以restore (例如nova 桌面，可以備份backup 檔解決)full backup restore時其實轉牌子或更新系統時會好易撞左系統；唔建議

轉ios就更加唔洗論，仲backup

黎緊就係轉note20，咁我做埋Samsung個備份先
thanks bro

唔好restore藍芽，wifi呢啲，實撞；其他可以restore

sony同lg都有電腦backup喎，你用返同一牌子backup restore就得。itunes咪又係backup apple野。根本無分別

#6 話唔想root, #1話想完全Backup部機,想點?
要好似iTunesiTunes咁就用iOS, 唔考慮Root 就唔會完全Backuacku到,完

用SwiftBackup(SB)仲好...TB 你有問題個CS唔會理你,UI 複雜難用,唔User-Friendly

離個題想問下出咗新 icon 未

要rooted先可以restore全部apps既備份，算吧啦！其實轉唔同牌子既機，就login返Google account,之後restore就最方便，同埋full backup restore,有機會撞左另系統唔穩定

可取係電話紀錄，wallpaper呢啲restore係方便既，但用得android 機，要預左分幾part自己restorw

好似無 平時用Titanium 所以一買電話第一件事係root

其實電話除咗data有啲咩要back up